懷疑啲車指揮燈損壞，用呢張表格，啱唔啱？

舉報懷疑損壞車輛

).pdf

舉報懷疑損壞車輛
- 1823 (24小時服務) – 電話號碼 : (852) 1823
- 車輛檢驗辦事處(損壞車輛) – 電話號碼: (852) 2707 4188 傳真號碼: (852) 2392 3408
- 有缺點車輛舉報表格

舉報完佢地會點？ 收信？

好似有兩個人舉報，佢就要去驗車

有啲 mk 揸架爛寶馬 夜晚尾燈都唔開 舉報得啦